黑警刻意用布袋彈射頭，在傍的狗有拉住佢？

叫佢射多幾槍就會！
左膠害人害己

玩夠標題未